[街機]有冇巴打知邊度有頭文字D zero?

新果部頭D街機

旺角新之城
不過長期俾人霸住

香港未有

仲有荃灣金禾
不過兩個場今日好似收返部機

感激巴打回答